% -------------------------------------------------------
% Daten für die Arbeit
% Wenn hier alles korrekt eingetragen wurde, wird das Titelblatt
% automatisch generiert. D.h. die Datei titelblatt.tex muss nicht mehr
% angepasst werden.

\newcommand{\hsmasprache}{en} % de oder en für Deutsch oder Englisch
% Für korrekt sortierte Literatureinträge, noch preambel.tex anpassen
% und zwar bei \usepackage[main=ngerman, english]{babel},
% \usepackage[pagebackref=false,german]{hyperref}
% und \usepackage[autostyle=true,german=quotes]{csquotes}

% Titel der Arbeit auf Deutsch
\newcommand{\hsmatitelde}{BA Titel}

% Titel der Arbeit auf Englisch
\newcommand{\hsmatitelen}{Bachelor Thesis Title}

% Weitere Informationen zur Arbeit
\newcommand{\hsmaort}{Kempten}    % Ort
\newcommand{\hsmaautorvname}{Vorname} % Vorname(n)
\newcommand{\hsmaautornname}{Nachname} % Nachname(n)
\newcommand{\hsmadatum}{\ifnum \day<10 0\the\day\else\the\day\fi.\ifnum \month<10 0\the\month\else\the\month\fi.\the\year} % Aktuelles Datum, fügt eine '0' bei einstelligen Tagen und Monaten ein
\newcommand{\hsmajahr}{2023} % Jahr der Abgabe
\newcommand{\hsmafirma}{XYZ} % Firma bei der die Arbeit durchgeführt wurde
\newcommand{\hsmabetreuer}{Prof. 1} % Betreuer an der Hochschule
\newcommand{\hsmazweitkorrektor}{Prof. 2} % Betreuer im Unternehmen oder Zweitkorrektor
\newcommand{\hsmafakultaet}{EI} % Fakultät
\newcommand{\hsmastudiengang}{MK} % Studiengangsabkürzung. 
\newcommand{\hsmastrasse}{Straße}
\newcommand{\hsmastadt}{Stadt}
\newcommand{\hsmaemail}{e-mail}
\newcommand{\hsmatelefon}{Telefonnummer}
% Diese wird in titelblatt.tex definiert. Bisher AI, EI, MK und INFM. Bitte ergänzen.

% Zustimmung zur Veröffentlichung
\setboolean{hsmapublizieren}{false}   % Einer Veröffentlichung wird zugestimmt
\setboolean{hsmasperrvermerk}{false} % Die Arbeit hat keinen Sperrvermerk

% -------------------------------------------------------
% Abstract

% Kurze (maximal halbseitige) Beschreibung, worum es in der Arbeit geht auf Deutsch
\newcommand{\hsmaabstractde}{Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur sadipscing elitr, sed diam nonumy eirmod tempor invidunt ut labore et dolore magna aliquyam erat, sed diam voluptua. At vero eos et accusam et justo duo dolores et ea rebum. Stet clita kasd gubergren, no sea takimata sanctus est Lorem ipsum dolor sit amet. Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur sadipscing elitr, sed diam nonumy eirmod tempor invidunt ut labore et dolore magna aliquyam erat, sed diam voluptua. At vero eos et accusam et justo duo dolores et ea rebum. Stet clita kasd gubergren, no sea takimata sanctus est Lorem ipsum dolor sit amet.}

% Kurze (maximal halbseitige) Beschreibung, worum es in der Arbeit geht auf Englisch

\newcommand{\hsmaabstracten}{Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur sadipscing elitr, sed diam nonumy eirmod tempor invidunt ut labore et dolore magna aliquyam erat, sed diam voluptua. At vero eos et accusam et justo duo dolores et ea rebum. Stet clita kasd gubergren, no sea takimata sanctus est Lorem ipsum dolor sit amet. Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur sadipscing elitr, sed diam nonumy eirmod tempor invidunt ut labore et dolore magna aliquyam erat, sed diam voluptua. At vero eos et accusam et justo duo dolores et ea rebum. Stet clita kasd gubergren, no sea takimata sanctus est Lorem ipsum dolor sit amet.
}
% Erklärung
\newcommand{\hsmaerklaerung}{Ich versichere, dass ich diese Bachelorarbeit selbstständig angefertigt, nicht anderweitig für Prüfungszwecke vorgelegt, alle benutzten Quellen und Hilfsmittel angegeben, sowie wörtliche und sinngemäße Zitate gekennzeichnet habe.}

%Sperrvermerk
\newcommand{\hsmasperrtext}{Die vorliegende Abschlussarbeit beinhaltet vertrauliche Informationen und interne Daten des Unternehmens \hsmafirma.
Sie darf aus diesem Grund nur zu Prüfzwecken verwendet und ohne ausdrückliche Genehmigung durch die \hsmafirma weder Dritten zugänglich gemacht, noch ganz oder in Auszügen veröffentlicht werden. Die Sperrfrist endet 5 Jahre Jahre nach dem Einreichen der Arbeit bei der Hochschule Offenburg. Unbeschadet hiervon bleibt die Weitergabe der Arbeit und Einsicht in die Arbeit an die mit der Prüfung befassten Mitarbeiter der Hochschule und Prüfer möglich, die ihrerseits zur Geheimhaltung verpflichtet sind, sowie die Verwendung der Arbeit in eventuellen prüfungsrechtlichen Rechtsschutzverfahren nach Maßgabe der geltenden verwaltungsprozessualen Regeln.}